石籬好撚嘈

一朝就吹啲打，做乜撚野，唔使訓咩，成家嘈醒哂

邊到先，咩都聽唔到喎

完左，應該係石籬天主教小學格離球場班人嘈

如果黑警住呢度...應該會掉炮竹落街